長期牛票好味過長期飯票

今日個 manager 吹開水
話雖然份工穩陣
但過唔到壓測
要等多幾年加人工先入到市
如果佢識投資下
可能唔駛按九成咁吃力呢

日日賺

今晚又準備千升

大家好

今晚繼續千升